教練係咪唔可以著有牌子既衫出現賽事埸地

除左贊助品牌除外?

唔比著衫

講錯
應該係話不可露出牌子logo既衫?